有咩方法可以用盡政府資源？

反正都係比狗買水炮車，催淚彈，想用盡政府資助，如申請綜援，享受免費圖書館冷氣，去康文署沖涼等等